(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

大家好！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目

我地一班主力睇開港台31/Viutv嘅巴絲因此就開咗一個Instagram
將會推薦一啲好睇嘅節目

我地會捕住港台31/Viutv嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig 一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
我地仲會由其他渠道睇下有冇得睇咗先 再評埋分
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅巴絲一齊進入港台/Viutv嘅影視世界
除咗網上影視平台 免費電視頻道都好需要大家嘅支持！

希望大家可以CLS我地 再forward比身邊嘅朋友
咁樣先係身體力行幫到港台做宣傳呀！！
最後想大家幫手推上熱門！
想知點解我地叫HGDS1266? 㩒入我地ig啦

有咩意見都可以pm我地ig架 多謝大家

推
港台世界第一

推
我愛港台

撐唔撐港台先
撐就follow啦

推到樓豬腳軟

推

推到樓豬爛屎眼

push

Push

推呀

推到做二月廿九為止！

欣妍打手推viutv

Pish

支持

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

將抗爭成為生活
一人多行一步
光復香港
時代革命

港台都有幾位藍dj 有去撐警大會既鄧慧詩 ，
係節目多次話警察好辛苦 既李志剛

推 支持港台